好擔心依位手足會唔會斷腰

撐起email要有咁上下先撐到

企係度果個=手足
坦克=email

九唔撚搭八

都係面對坦克嘅推進

斷背

違反國安法